醒覺啦! 醒覺啦! 企出黎啦!

醒覺呀! 醒覺呀!

醒呀! 醒呀! 醒呀!

出左門返工啦

要首先佔領連登 等多啲人知道發生乜事

岩 推曬上去